軒達臣（軒仔）算唔算正式超越謝拉特（君子）

算

未轉ac喎清

絕對係

軒仔lalala搞基>>>>>君子沙比打茄輪

Lets go Hendo

英超1>0

軒仔

幾時多左個仁慈